還有一些更有魄力的網站cafés會收取每隻幾美元的費用，或者要求捐贈給慈善機構。 五種很酷的方法升級舊咖啡袋|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|大眾科學 
 該組織的第一份2017納稅年度申報文件顯示，該非營利組織沒有收到任何捐款。 聯邦檢察官盯上了史蒂夫·班農不透明的非營利組織，Yeganeh Torbati, 2020年8月24日| 
 在週三發給SANDAG董事會成員的一封電子郵件中，保守派活動人士瑪麗·斯古庫爾卡(Mary Scyocurka)說，伊赫拉塔應該因為捐款而受到懲罰。 一場競賽可能成就或破壞該地區交通系統改革計劃傑西·馬克斯2020年8月13日聖地亞哥之聲 
 埃亞爾提到了活體腎臟捐贈，這種做法有風險，對捐贈者沒有身體上的好處，但被廣泛接受。 一些志願者想感染冠狀病毒，以幫助尋找疫苗。 但事情並沒有那麼簡單。 |卡利·羅傑斯(kaleigh.rogers@fivethirtyeight.com) | 2020年8月6日|FiveThirtyEight 
 他的父母Angela和KC Ahlers繼續與他的生命作鬥爭，並請求捐款來幫助他支付日益增加的醫藥費。 家人被告知讓他們的孩子死去，而不是為他的罕見疾病籌集資金 
 週日，丹·達爾在一個修道院為她的丈夫舉行了最後一次葬禮，並舉行了食物捐贈儀式。 希望和改變? 2014年11月11日，緬甸在奧巴馬抵達前殺死一名記者|約書亞·卡羅爾|每日野獸 
 這是卡西迪進入政界之前的事，現在這位共和黨國會議員稱那次捐款是“年輕時的輕率行為”。 瑪麗·蘭德里歐-比爾·卡西迪路易斯安那州參議院競選進入決勝階段2014年11月5日Tim Mak |每日野獸 
 這比有史以來最大的一筆捐贈少了300億美元。 扎克伯格的埃博拉捐款與其他大佬的捐款相比如何? Nina Strochlic | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 這與馬赫在2012年向奧巴馬競選團隊捐款100萬美元截然不同。 比爾·馬赫想讓你遇見並擊敗共和黨人約翰·克萊恩|埃莉諾·克里夫| 2014年9月16日|每日野獸 
 1978年的電影《昏迷》探討了人們對器官捐獻的剝削和醫學進步的根深蒂固的恐懼。 “被迫害”是基督教右翼偏執的夢|坎迪達·莫斯| 2014年7月22日|每日野獸 
 安藤承諾慷慨捐贈，以換取有關卡諾家族的信息。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 同年，他向協會捐款100英鎊，這是他最後一次捐款。 英國的藝術|達頓·庫克 
 無論我們對一筆小捐贈的價值或效用的估計是什麼，最微不足道的貢獻也有一定的重要性。 女性聖經傳記，卷二|弗朗西斯·奧古斯都·考克斯 
 單純的金錢援助，或者任何其他形式的捐贈，終究是對慈善的一種廉價描述。 女性聖經傳記，卷二|弗朗西斯·奧古斯都·考克斯 
 因此，它要求在獲得這一令人愉快的特權之前，“外國人”必須“捐贈”十美元。 現代三k黨|亨利派克弗萊